[連登靚仔靚女統計] 有幾多人鼻尖嘴唇下巴可以連成一線

發現隔離post有好多人唔明呢個黃金比例
九成九靚仔靚女既嘴唇都會啱啱掂到或者差少少掂到由鼻尖到下巴連成既一條線
例子

利申 啱啱好掂到

連登無靚仔靚女

啱啱掂到無問題喎 唔好突出條線就得
Btw如果我鼻尖可以再高啲就完美

側面喎ching

同埋都嘴唇唔係啱啱/差少少掂到

得啦係人都知樓主你整過容, 好靚女啦

利申: 掂到唔過線, 但正面好撚樣衰

好難掂唔到喎

連

唔應該淨係我靚 大家都應該靚
正常樣衰應該係眼/面型/皮膚出事

又話連到代表要考慮箍牙嘅

佢講得唔好
佢意思係嘴唇突出過條線就符合唔到鼻高 嘴唔突 同下巴有少少翹三個靚仔靚女必備條件
而大部份香港人都有嘴突問題搞到同呢條線差勁遠 而嘴突多數可以箍牙解決

連到但想箍牙整鼻

隔離post又話嘴唇無可能掂唔到條線

大美J

我已經箍咗

我真係恭喜你

我都箍過 想再箍

Me2 己經移左位

靚唔靚仔仲要講五官嘅黃金比例 淨係連到條線就靚仔咩

利申牙天生齊 都掂到 鼻都算高 但都唔係啲咩男神

唔係連到條線先叫靚仔呀 係靚仔多數連到條線
連到代表你無扁鼻/嘴突/哨牙/下巴後縮/月亮面呢幾個缺點
就算唔係靚仔到似model明星 都唔會醜得去邊

但至少係順眼樣

推

Wooo 連成一線

講哂啦，頭先又話唔係model都會係明星樣

就算唔係靚仔到似model明星 都唔會醜得去邊=順眼樣

講真香港好多人都係南人所以個嘴就突啲但輪廓深啲

有個巴打斜喱眼加有癦又點睇

射喱

Who?

無圖你話你pink lin都得啦

南方/廣東人好多都似猿人 眉骨突眼窩深嘴突

屌你整完容都掂唔到就死得啦 仲衝出來懶叻

唔係架整容都要底子好
同埋你都可以整架唔洗咁酸

邊個得閒酸d僭建物

你日日J緊啲ig女神都係整出黎
你係咪J潛建物

好似整得唔錯

多謝

年紀大走去cool 牙 會唔會好麻煩？
睇個post話舌頭掂上面門牙先係正確
個嘴/牙已經好柒

唔驚喺poly比人點相?

咁都認得?

唔知你喇
我又唔係poly
你喺度咁撚串又係咁自爆你自己睇路

唔會呀 透明個隻隱適美好多大人箍架
箍牙係改善突嘴既第一步 記得要剝牙

根本係人種問題
你搵黑人試吓 肯定全部掂到
亞洲人一半半